兩支那人攞假香港護照 過境意大利赴美被捕

意大利維羅納（Verona）機場邊防檢查站日前通報，2名亞裔男子持香港特區護照，擬從維羅納機場過境前往美國，在辦理登機手續時，職員質疑護照真偽，隨即通知邊防檢查人員。邊防警察經鑑定核實後，確認2名過境人員為支那籍，持有的護照均為偽造後，將2人羈押候審，並提請檢察機關，依法對持偽造證件過境旅客向法院提起公訴。

當地時間10月27日（上周五），意大利維羅納地方法院對該2名男子作出判決，分別被判處監禁1年零4個月，收監羈押。對於2人手持假護照的原因，以及過境意大利前往美國的目的，警方仍在調查當中。

邊防警察通過調查和技術鑑定，確認兩名過境男子所持香港特區護照均為偽造。在審理過程中，2人供認自己的支那籍身份，並承認所持護照是用錢購買的偽造香港特區護照，目的只是為了方便出行。

吳京: 乜強大祖國護照好失禮你咩?

雖不能帶你去美國,但可以帶你回監獄

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

狂賀。第四隻五毛。法國佬巫斯義被bam

坐1年4個月咁小.
應該通知埋其他國家, 永久不得進入歐洲